政治人物排行榜

S級英雄：推翻政權---n/a
A級英雄：勾結外國勢力---之鋒
B級英雄：勇武抗爭---天琦
C級英雄：議會抗爭---豬迪
D級英雄：單純投反對票---蟲泰
平民：連投反對票都淆---老泛民

汰弱留強既最佳方法就係踢走d級英雄或以下的垃圾

蟲泰點睇都係D級怪人

天琦低過Gphone?

Are you kidding me

呢個排行榜已經無討論意義

港共最新風向：㩒低天琦貢獻

樓主啲用詞已經係負面

共產黨可以輕鬆壓制b級或以下既英雄
呢個排行榜唔係計貢獻度，係計傷到共產黨幾多
B級或以下既英雄其實已經可有可無，姐係已經無利用價值